[中醫JJ] 濕疹搞到關節位腫左

是咁的，早幾日睇完中醫食左幾次藥之後，隻手既關節位腫左
咁既反應姐係點? 係好定唔好?
有無巴絲可以解答我

藥單

本身睇中醫睇乜嘢？

本身睇開濕疹

中毒？中藥好多重金屬農藥之類的野